點解五毛關次次係時事台出非時事post, 佢隻打手唔投訴嘅？有link

會員#8307冒認我名

呢個私怨post係時事台開左幾次，佢隻頭號打手又唔投訴？

樓主五毛前名未來撚阿廢
約你出嚟傾兩句
你就廢到鳩都縮埋

不如你擺定龍門先啦
一時話我係共產黨
俾我屌兩句
又退一步話我收共產黨錢
再俾我屌兩句
又退一步話我同共產黨開會
再俾我屌
又退一步話我同共產黨微信
退完未呀？
證據又冇
喺道抹黑
約你出嚟傾你又潛水

鍵盤廢柴五毛

五毛關同埋佢隻打手自爆

精神病人唔使瞓覺，正常人要

你隻五毛24小時開工又扮訓教，真係笑撚死人啦

又精神病發

你老母就精神病，

你又知？

睇見你成日扮癲味知囉五毛

果然有精神病

果然係自爆五毛狗

五毛關同佢隻打手又一唱一和

喂關sir 神駒話你哋係鬼喎 點回應好？

又有五毛關同佢班打手係時事台開私人互含post, 連仔唔係又睇唔到呀？

支那（中國）教師-何俊謙

五毛關，你前打手將仔都爆過你同共產黨微信啦，你係大陸教4年書，你敢講呢4年無同共產黨員接觸過？你咪叫你班打手繼續攪我囉，屌你老母五毛關攪